以眼還眼，仲有612楊老師嗰隻！

612 721 811

612
721
811

<<<轉自中環私家醫生：>>>

警察記招提及有警察在示威中有二級燒傷，藉此緩減警察打爆女仔眼睛的責任。
甚麽是二級燒傷呢？
原來起水泡已經係二級燒傷，皮膚局部燒傷，依然在有痛楚感覺咁解。
二级燒傷的嚴重程度在於位置，如果燒親眼睛就係嚴重受傷。 如果是小腿燒傷，通常都係可以敷藥後痊癒。與打爆眼及有永久傷殘不能相提並論！